香港 taught master 派offer時間

十一月尾係澳洲畢業
岩岩拎左Anu 同unsw既offer
因為屋企人想返香港讀master 上個月報左poly同hku 既master o finance
我想問大約幾耐到會收到conditional offer!
因為澳洲個邊2 月就開學 所以有啲心急
唔該曬各位ching

最早應該都要3月
btw你直接問你報個d U好過啦

rolling basis?

唔該Ching 如果三月就太遲了
係咪直接send email去department 問就ok?

澳洲係rolling 香港我都想知

你報你都唔知？ 正常有寫

唔該Ching Polyu 係rolling hku 係每輪deadline之後pool basis

我上年經驗係二月收到第一個offer,之後三月尾第二個offer, 最遲既係4月中

我之前Email 問過報個科的admission office, 佢回我係11月出 1st round offer

hku 第一輪deadline前已經揀左大部分
有朋友讀過hku mif, 睇住個head揀 無記錯係差唔多呢段時間
BTW, 入到hku好好地讀書